既然POPO收到風全部勇武係曬入面Poly 如果情報錯咁點？

只要「有d野」證明仲有好多勇武係城外
佢地唔通仲圍住果班「少數勇武＆和理非」？
上面講咗啲咩自己諗
利申 熱愛和平 奉公守法 我愛林鄭

唔係有啲 根本就係

DREAMING

如果真係入唔到去。

請埋大入面既手足，寫定不投降不抵抗宣言。
事已至此，要拉就入去拉，唔好再突圍啦，

唔好射箭同火魔，POpo上哂實彈啦。
留得青山在，那怕無柴燒。

唔緊要 各有各做 你照圍魏
Btw你真出先好 唔好做冷氣軍師

果班黑警一定唔會放過理工大學，要圍魏救趙，就要攻敵之不得不救，唔係隨便喺路邊開花就有用

推

攻暴大果晚各地開花
已經見到佢地收錯風計錯數
但佢地要死咬唔放都冇乎

根本大部份勇武唔喺入面
入面和理非多
鄧小樺都喺入面
你話係咪和理非

你岩